香港真係一個憎人富貴嫌人窮嘅地方

人地讀神科LLB又話人串, 人地讀ENGINE就笑鳩人地。好心你地就自我檢討下啦! 自己冇本事就希望人地都冇，人地有本事就唔撚抵得，話人串，實際上內心不知幾葡萄人地! 有時間就自我增值下啦!!

連登仔最正直